同呀妹嗌交嗌到把幾火，一巴打到佢入廠

事源呀妹同老豆老母講野嘅時候比我偷聽到佢話要去朋友屋企過夜 有男有女 老豆老母都叫佢唔好去 你16歲卜卜脆容乜易比人屌 但呀妹嘅mk性格 邊有咁易投降 佢係咁話無事嘅無事嘅 喂 大佬 係人都知成班人夜晚晚係屋企仲要係mk仔女會搞咩啦 佢仲岸鳩鳩咁 一陣豬都比人食埋

我睇唔過眼 決定用呀哥嘅身份去屌醒佢
我 妹

好心你啦 呀爸呀媽都係擔心你姐
我咁大個人有分數啦！
你幾大呀？成年未呀？咁大口氣
16歲啦 仲要你管
就係16歲先要更小心呀

去到依個位開始愈黎愈大聲 氣氛愈黎愈高漲 我同佢都愈黎愈嬲 但我地都盡量避免講扑野依個話題 廢事老豆老母擔心 直到...

16歲扑得野添啦 其他野仲洗你理？

係依個時候 dead air 左幾秒 我為左打破個dead air 我決定一巴打落呀妹到 再加多句...

死女包！！

可能我大力得濟 一巴打撚到佢瞓左落地 原本都無乜野 見佢神智仲清醒 但見到佢隻手好似好痛咁 原來佢跌落地個陣 手爭一野挫左落地下塊地板上面 仲挫到裂撚埋 我先知依鋪搞大左 佢喊晒口 我都唔知點補救 老母緊第一時間打電話call白車 老豆就去睇下呀妹隻手點

我哀坐係到 望住塊地板 唔知點算 老豆老母實好撚憎我 佢地同呀妹去醫院 叫我今晚自己搞掂佢 我好似比人拋棄左咁 我真係唔知點搞好

想問下巴絲有無地板公司介紹下 整返好塊地板

家暴

仲以為係你個妹裂左

Ching ho ball ar

7/10

未睇諗住覆我識人整on

整返好部iphone 先

以為有甜
負皮上一頁

打到入廠仲點甜

BTW 睇錯一巴打屌到佢入廠

好橋！佢入廠就去唔到mk friend屋企過夜

估到

不安

而家啲人 唔屌得 越屌只會越西 等比人中出算啦

等哥哥黎承擔依個責任

部iphone整好未

點解要去朋友屋企過夜?
淫囉
扑野主義
疊馬

只要青春無悔 做乜鳩嘢 自己一力承擔 就由她隨風吧

有冇地板張相

不俗！

一巴車到佢凌空旋轉翻騰三週半

呢啲認真要打，唔打唔聽話
利申:試過一拳打到親生細佬入院

好多直必腸

?

😓

改得幾有成意

買返個貞操帶

又嚟

原來係整mon 改篇

整moon

創意0/10

垃圾post

今次改得幾有心思

又撚新會然

你肯定

幾有誠意

比d創意la得唔得
淨係識照抄

好慘 唔好唔開心

塊地板咁真係鄧你肉赤

屌你冇甜

求其加個係醫院同mk仔扑野都好呀

屌你地板相都冇張

人地想舒服吓都唔比。可能真係呢。mk有好有壞。或者mk的定義。不過始終佢唔啱。扑野邊可以隨便

我識人識整moon 要介紹就pm

call 左白車
唔代表報左警

宜家有哂證據
有咩同差人叔叔講

黑警叔叔你好

我係支爆即將來臨

部Iphone整返好啦

照抄

又黎

mon呀on9